點解咁撚中意玩接龍？

接龍個龍呀

龍門個門

門口個口

接乜鳩 第一個人呀字收尾
小朋友唔識玩接龍？

口交個交呀

交配個配

配件個件

件數個數

數字個字

字典個典

典故個故

故人個人

人妻個妻

人非草木個木

妻妾成群個群

群P個P

PK個K

KO個O

o嘴但嘴

嘴你個你

你老母個老母

母女丼個丼

係老母唔係母呀

諗起九品芝麻官